最近內心好亂好迷茫，想搵一d佛學著作或故事

想了解佛學，或其他哲學既事，禪修也好
想令個人學識平靜同放下

有推介嗎 down 左幾個佛經app都唔係好關事
我想聽道理 想聽故事 理論

希望有人可分享

.....

叫雞玩雙修, 修歡喜禪好過啦